屌成版淡post唯恐天下不亂，正股自住驚閪咩

未聽過巴菲特會一股不留賣自住樓，俾你一早睇穿就唔係股災啦

應該立例唱淡刑事化

唱淡要鞭騰

Agger 要行一國一制，沽空與惡意唱淡者要被公安拉

廢淡正仆街

驚閪咩
溝貨

《中華人民共和國刑法》第290條
聚眾擾亂社會秩序罪

大陸一早有，係香港落後

G持

岩呀

即係要拉我去坐監

高質po留名

識d嘢

正股驚閪咩
座返十年八年實返到家鄉嘅，最緊要有信心呀

廢股驚西

長沽

已撈底

點呀垃圾